---
aid: 9025
zid: 214327
title: "经年老垢很容易洗么？？？？观大洋马洗澡篇有感"
author: tr19821201
date: 2013-07-30 10:07:23+07:00
lastmod: 2013-08-01 01:25:00+07:00
---

tr19821201 于 2013-7-30 10:07:23 发表了：

_本帖最后由 tr19821201 于 2013-7-30 10:09 编辑_

就本人拖地、擦桌子、拆油烟机的经验来看

打扫卫生的时候，有相当部分犄角旮旯里即使用了威猛外带铁丝球擦也要擦好久，还未必擦得掉

西班牙大洋马身上的垢少说也有 20 年了，洗起来有那么容易？？？？随便搓搓就没了？？？？不得先在威猛里泡半小时？？？？

---

短毛老爷 于 2013-7-30 10:17:54 发表了：

上弱酸，腐蚀

---

liutom 于 2013-7-30 10:24:12 发表了：

人是肉做的，而人体的污垢中除了土，还有大量的死亡皮肤细胞，这些用热水搓搓就会掉的。

---

tr19821201 于 2013-7-30 10:34:57 发表了：

> wangsaozong 发表于 2013-7-30 10:32
>
> 愤怒地是在清洁完了之后居然没有一起泡澡的剧情……

而且，头发也就罢了，最重要的私密部位也没有剔毛清洁

难道不知道 X 虱光靠梳是很难去除干净的吗？？？？万一这小东西传染给了元老，该如何是好？？？？

---

老驴 于 2013-7-30 11:05:47 发表了：

> tr19821201 发表于 2013-7-30 10:34
>
> 而且，头发也就罢了，最重要的私密部位也没有剔毛清洁
>
> 难道不知道 X 虱光靠梳是很难去除干净的吗？？？？ ...

也许是准备留给某位（或某几位）元老亲自去捉着玩的吧

---

tr19821201 于 2013-7-30 11:21:51 发表了：

_本帖最后由 tr19821201 于 2013-7-30 11:22 编辑_

> 老驴 发表于 2013-7-30 11:05
>
> 也许是准备留给某位（或某几位）元老亲自去捉着玩的吧

这是毒害全元老院的阴谋

某位、某几位元老有了，那离全元老院都有还远吗

---

深海巡游者 于 2013-7-30 15:59:32 发表了：

> tr19821201 发表于 2013-7-30 11:21
>
> 这是毒害全元老院的阴谋
>
> 某位、某几位元老有了，那离全元老院都有还远吗

全体……都有……

元老们都是搞基建的吗{:5_115:}

---

大海航行靠三宝 于 2013-7-30 16:18:57 发表了：

太不给力了不是应该放在装满热肥皂水的玻璃缸里泡几个小时么,然后几个壮汉不停地吧洋马脑袋往水里摁

---

自由的 lu 于 2013-7-30 16:47:21 发表了：

这个他们在海上也不洗吗？我是小白撒

---

tr19821201 于 2013-7-30 16:50:49 发表了：

> 自由的 lu 发表于 2013-7-30 16:47
>
> 这个他们在海上也不洗吗？我是小白撒

海上就更没法洗了，淡水很珍贵的

---

tr19821201 于 2013-7-30 16:52:42 发表了：

_本帖最后由 tr19821201 于 2013-7-30 16:52 编辑_

> 深海巡游者 发表于 2013-7-30 15:59
>
> 全体……都有……
>
> 元老们都是搞基建的吗

你受 LK 影响太深了啊，骚年

俺给你讲个故事

有一个小孩去一家四星级酒店，服务员欢迎道：你好 ，有什么事情吗？

小孩：“去找你们经理。”

服务员：“对不起，我们经理不在。”

小孩啪的掏出 500 元钱给服务员道：“去找你们经理。”

服务员忙陪笑道：是，是，是， 我马上就去。

服务员马上找来了经理 经理问：“你有什么事吗？”

小孩：我要找小姐。

经理：对不起，我们这是星级酒店，没有小姐。

小孩啪的掏出 2000 元道：我要找小姐。

经理马上改口道：“您等等，我马上叫她们来。”

经理飞快的叫来了一群小姐。

小孩说道：“给我找个带病的来。”

经理：“不好意思啊 我们这是星级酒店，没有带病的。”

小孩啪的甩出 3000 元说：“给我找个带病的来。”

经理急忙接钱说道：“有，有，有，马上就来。”

经理找来了几个带病的叫小孩选，小孩随便选了一个就带回去和她搞了一宿。

第二天，小孩又来到了酒店。经理马上出来迎接

小孩道：“我昨晚和带病的搞了一夜，我也应该带病了吧？”

经理不知道他葫芦里卖的什么药 忙摇头说：“不会，不会，那能呢？”

小孩啪的甩出 5000 元道：“我昨晚和带病的搞了一夜，我也应该带病了吧？”

经理忙改口道：那是 那是 没跑的啊。

小孩：我和我家的小保姆搞了一通，她也应该有病了吧？

经理：这个。。。。。。。。

小孩又甩出 5000 元

经理见钱红了眼：那是那是 一定没跑的。

小孩：那我家的小保姆和我爸搞了一通，我爸也应该有病了吧？

经理：那是那是 一定的 没跑的。

小孩：那我爸和我妈搞了一通，我妈也应该有了吧？

经理：那是那是 必须的 没跑的。

小孩：那我妈和我家的司机搞了一通，司机也应该有病了吧？

经理不加思索的道：那是 那是 没跑的。

小孩长长舒了一口气，骂道：“\*\*\*的，这回还整不死你，叫你压死我养的小青蛙。”

---

OstLeKon 于 2013-7-30 18:01:42 发表了：

> tr19821201 发表于 2013-7-30 16:52
>
> 你受 LK 影响太深了啊，骚年
>
> 俺给你讲个故事

小丧尸吧

---

daqunshan 于 2013-7-30 20:35:32 发表了：

不洗也会自己脱落的

---

liutom 于 2013-7-30 20:39:23 发表了：

如果真的长时间没洗澡，那确实是应该泡一泡。

不过这位小姐住的可是独栋别墅，带太阳能热水器的，估计得让她天天洗澡

---

OstLeKon 于 2013-7-30 22:23:00 发表了：

净化的描写貌似有吧。

> 忽然脑袋上的横排的竹竿开始喷出水来，下雨般的洒落在她们身上，这些水带着难闻的气味。人群里断断续续的发出了一些吃惊的叫声，但是在初雨凶横的目光下，很快就安静下来。女临时工们抬来了一筐皂荚――资源勘探人员在百仞滩附近采集到了不少，眼下正用它暂时替代肥皂。女工们如同抓小鸡一般的两个一组的快速处理着她们：用水冲，用皂荚抹，用大号的马鬃刷子无情的刷，女人们没有敢哭闹的，小声的抽泣声则此起彼伏。
>
> &nbsp; &nbsp; 郭三娘全身都被刷子刷了个遍。弄得身上的皮肤痛得像是掉了一样，一边洗一边流着眼泪－－一度她以为自己的皮肤都要给刷下来了，但是实际上那一片片掉下来的东西是长年累月的积攒起来的污垢。在她被认为清洗干净之后，一个女工带她出去带进另一间屋子，管家娘子穿着白色的大褂――奇怪，难道这家有人死掉了么？

---

有点冷的小安 于 2013-7-31 11:07:08 发表了：

想看 sm 文就直说嘛

---

家有布熊 于 2013-8-1 00:40:37 发表了：

> 大海航行靠三宝 发表于 2013-7-30 16:18
>
> 太不给力了不是应该放在装满热肥皂水的玻璃缸里泡几个小时么,然后几个壮汉不停地吧洋马脑袋往水里摁

身材太瘦捆起来不好看，Waterbondage 得大洋马才有出高清的价值

---

深河 于 2013-8-1 01:25:40 发表了：

_本帖最后由 深河 于 2013-8-1 01:26 编辑_

还行，这次没人提神秘肉和那啥器，不然我又得砍几个脑壳……

---
